今晚 Poly 和理唱？

係唔係真活動？

雖然入唔到去送物資，但係都希望俾入面嘅手足知道，我哋一直有記掛住你哋

Poly手足一個不能小!